# Article D253-4

Le ministre chargé de l'agriculture, le cas échéant sur proposition de  l'Agence, peut demander le réexamen d'une substance active, d'un  phytoprotecteur ou d'un synergiste, conformément aux dispositions de l'article 21 du règlement (CE) n° 1107/2009.  La Commission peut solliciter l'appui scientifique et technique de  l'Agence sur ce réexamen, dans les conditions prévues au 2 de cet  article.
